pizza express part time好唔好做?

如題 想趁完sem返下part time

有冇巴下分享下

狗都唔屌

睇你邊間 廚房好做

點解唔做tam express?